水鳩香港人跌落陷阱, 走上BAD ENDING 既真正元兇

白兵:
金仔已死
2020年係真普選黃金機會 (說好的黃金機會去左邊?)
反共係美國國策
香港人咩都唔洗做, 等美國打救就得
習近平是無辜的,只係佢D o靚誤導佢
D共諜9次講真話, 最後1次講大話,香港人已經仆得街 (講緊自己? 但佢係講緊9次山埃流料, 1次堅料)
黃痴瘋點解搵拜登打救唔搵埋習近平打救? (其實黃之鋒等細路14年已經寫信比習近平,請求習近平下放真普選比香港人, 好明顯佢2個未撚出世)
黃屍屌鳩佢2個係雞蛋裡挑骨頭 (點解咁似話緊自己)
泛民總辭,美國就會TAKE ACTION, 泛民唔總辭,美國就會NO ACTION (美國到而家都仲係NO ACTION)
恥笑袁家成家人政見不同
吹撚到除左佢2個同真.本土派之外全撚部都係鬼,係共諜
同14年就開始放流料比山埃,誤導香港人習近平係明群既大紀元多次合作
同各大山埃陰謀論YOUTUBER多次合作

話白兵係真.本土派入面最撚伏既軍師一D都唔過份, 因為佢仲燈撚過燒山
如果返翻去三國時代, 戰國時代, 有國家搵佢2個做軍師既話, 應該係極速比其他國家收皮果隻

佢仲有人睇既咩

咩係白兵

兩條友不學無術

香港人咩都唔洗做, 等美國打救就得

連登共識

白冰係垃圾